我知大家而家好傷心.....

我啱啱都忍唔住喊
但大家喊完要暫時收捨心情
呢家係打緊仗，唔能夠為戰友既犧牲令到佈處/計劃亂哂
傷心而不放棄，痛惜而不絕望
我地一定要為天上既巴打繼續打呢場仗

一定要抖足精神，打落去，然後先可以再比自己悲傷既心情爆出黎。

大家既鬱結可以係到講出黎，我會盡回，務求重拾士氣，然後為我地既犧牲而作戰落去。

「我們將戰鬥到底。我們將在法國作戰，我們將在海洋中作戰，我們將以越來越大的信心和越來越強的力量在空中作戰，我們將不惜一切代價保衛本土；我們將在海灘作戰，我們將在敵人的登陸點作戰，我們將在田野和街頭作戰，我們將在山區作戰，我們絕不投降；即使我們這個島嶼或這個島嶼的大部分被征服並陷於飢餓之中——我從來不相信會發生這種情況——我們在海外的帝國臣民，在英國艦隊的武裝和保護下也會繼續戰鬥，直到新世界在上帝認為適當的時候，拿出它所有一切的力量來拯救和解放這個舊世界。」——邱吉爾

化悲憤為力量
希望義士安息，
大家團結一致，勿被分化

————-

（好撚重要）五毛想將槍頭轉向消防！！！！！！

希望大家可以打完場仗先一齊傷心，但不能放棄同氣餒

推

612戰後情緒舒緩，請幫推。

推，比多d人睇到

Push